[IOS/AN]糞營運．真三國無雙斬 （129）你今日覺左未呀?

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係?屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔岩屬都會勁過其他武將岩屬 如各名將 關羽 呂布
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻?屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連?話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲?
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 警察王異
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 甘寧 祝融

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到?屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

EXP 銀幣
4星 1500 100,000
5星 4200 120,000
6星 6000 150,000

飾品滿20+ 28800

以下是時裝技能

1. 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2. 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3. 血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷

4. 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5. 進入戰場後提升10%獲得的所有攻擊增益效果
6. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
7. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%防禦力, 持續15秒
8. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低50%攻擊力, 持續15秒

9. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
10. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒

11. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒
12. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成流血, 每秒流失3%最大生命, 持續3秒
13. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成燃燒, 每秒流失2%最大生命, 持續
4秒
14. 受到攻擊時, 有25%直接回復35%最大生命(暫時只有蔡文姬時裝獨有)

15. 受到攻擊時, 有25%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
16. 受到任意負面狀態時, 有50%機率冰凍攻擊者, 持續2秒
17. 受到仼意負面狀態時, 有40%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
18. 受到仼意負面狀態時, 有35%機率直接回復35%最大生命(暫時只有司馬懿時裝獨有)

司農神君個人見解及關卡易難度(由上至下﹐易在上)
傷門 機關
杜門 擊敗士兵減神將0.2%
死門 神將攻擊陣亡
景門 出現2名護衛兵長
開門 任何攻擊扣10
生門 3秒無敵
驚門 只可使用普攻
休門 免普攻傷害﹐只可靠附加如流血

軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分

216: 300萬 - 500萬
180: 200萬 - 300萬
162: 50萬 - 200萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2.5萬 - 3萬
36: 2萬- 2.5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

如果有錯or 冇數
麻煩巴打補返
數據留黎做記錄[/quote]軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分

216: 200萬 - 500萬
180: 100萬 - 200萬
162: 50萬 - 100萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2.5萬 - 3萬
36: 2萬- 2.5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分

216: 200萬 - 500萬
180: 100萬 - 200萬
162: 50萬 - 100萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2.5萬 - 3萬
36: 2萬- 2.5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

[/quote]

new post lau ming

劉明

btw 衣家仲係好多美斯post

如何不用符石醒覺水三哥?

美欺

佢冇個種踢波嘅激情, 熱血, 周衝勁
即係冇火

咩係美斯POST

講到退役都唔完啦

冇計啦
人老左最大心跳都按年遞減
連沖勁都減退埋

周衝勁?
甜野?

但C朗大佢3年

拿 大叔
你回緊個個post我已經改返啦

講到抽水
大叔永遠排榜首

打錯字都抽

無名巴
佢意思你做跑狗

邊個話祥雲易打

上次撞到小雲 (不過佢好人讓頭比我)
跟住又打談笑奈何

勁多勁人

小雲係男人定女人黎

單P?
單P好似都會MIX埋其他grade打架

小雲係機械人黎

頂
比你快我一步講
我本來都想咁打

大叔又想起底

佢第3球直程放棄mode
係到睇戲

都有分男女架
有假狗架喎

佢知我FB啦 molamola

唔洗驚wo
你地best friend黎家嘛

數唔係咁計

思維清晰

大叔乜SIR互ADD左FB未

可能約咗食飯了

我等緊大叔人生carry我

我以D基層黎
連課金都冇錢點CARRY你

已經睇住唔係無敵個陣先打架啦

佢勁係勁既
但係果種心態真係好唔掂
未開波已經冇厘心機咁
講真好似摩洛哥果D隊咁，人腳係渣，但人地踢起上黎有拼勁，就算輸波大家都會欣賞佢
你堂堂球王級數既球員未開波就頭dup dup眼濕濕
好似未開波就要話比人知我呢場HEA踢架啦，輸都正常架啦咁款真係屌你老味
今場仲衰撚過上場冰島，直頭位都唔撚現，成隊波明知要靠你造波你條友都仲可以HEA撚到咁
不如你直接講你琴晚打左100次飛機所以先冇力踢啦，等大家知個原因都好

事實證明

又想串乜巴課金

今次今日 課過金都係罪呀

諗下課金都要落地獄啦直頭

見到佢影隊相個陣就知冇啦冇啦
要買克羅地亞啦
摩洛哥真係好正
全場壓迫
壓到牙仔中場波都控唔到
琴晚其實有好多球隊友傳比小花
小花秒傳彈返比隊友就算
之後郁都唔郁
跟住成日企係越位位到散步
唔走返出黎

你地班友又曲線抺黑我了

等睇冰島出線 , 都幾正睇冰島呢隊波
好過睇阿根廷鳩HEAHEA

其實睇波黎講
熱血波好睇好多
我今晚都想睇冰島羸幾多

昨天仲諗住夜晚起身支持亞軍庭
點知太眼訓無睇
原來佢個SGGK咁既回傳
唔通想走線?
定係佢想同德國一齊落地獄

冰島個隊係足球黃金一代
同比利時一樣

龍門果腳直腳妙傳啦 等人地可以球不著地直接SHOOT~~~

今晚睇巴西大炒哥斯3:0

個球笑到我醒晒眼
同歐聯決賽利記keeper相差無幾

得唔得呀
上場巴西21射 4中 1入球

開緊工啦
本身琴日係串法國阿根廷贏
臨開波見到足球上帝咁既咀臉，果斷cashout番條飛袋少少，再轉買克羅地亞勝3.6倍
袋番幾十

costa rica蠢蠢地應該會同巴西鬥攻

阿根廷仲走乜鳩線
拎住1分走撚埋番屋企算啦

巴西不嬲慢熱
有古天奴既創造力就可以
巴西近幾屆有冠軍都係靠3-4個人
個3R就已經係MAGIC

呢屆世杯全部足球強國都踢到PAT屎咁

機場線

今晚冰島贏埋直接宣佈出局都得

事實真係
德國> 輸
巴西> 和
阿根廷> 和+輸
西班牙> 和
法國> 連羸2場 (但其實都係險勝1球)
英格蘭> 連羸2場 (算好少少)
意大利
荷蘭

返而一線中強隊葡萄牙打得唔差

食緊煙都差d 濁親

上一場我有睇喎，真係唔差咩

嚴格黎講都唔算
雖則話贏摩洛哥
但其實比人禁住黎屌
人地把握力好D 佢邊贏到

唔使拗
都係屎

濕B賭神
今日有咩心水

係阿朗 CARRY 晒成隊
首6射 4入球

英格蘭> 連羸2場 (算好少少) 打左第二場喇咩

上場咪打多個Patricio 唔係佢擋哂又倒輸

咁又係
比摩洛哥係咁爆
德國對瑞典輸埋就好似破歷史
上屆冠亞軍都入唔到16強
莫非今次爆大冷英格蘭拿冠軍

雅巴未來撚

今屆比較有趣係有 VAR玩

不過對巴拿馬贏唔到就死撚得啦英撚

阿朗入個幾球唔係死球就付look

場場VAR比12碼

雅巴送錢比三國巴打
未來人唔小心自爆

好小買球, 一於ALL IN英格蘭

又有水抽
雅巴又勁到知英格連勝兩場

雅巴有冇首名入球提供 或者 波膽
英格蘭勝賠率爭D

數係咁計英格蘭連勝兩場
要重注

好係好, 但好似拖慢晒個節奏

個個睇var啦
唔洗理裁判

係wo記錯
羸1場
但搶第1點羸晒
哈尼簡尼執第二點又好準
如果唔係史波寧敗家唔會咁炆水

我寧願有既
應該罰既如果唔罰 其實幾唔公平

雅巴仲要知道算好小小 順手話埋要買波膽幾比幾啦

數唔係咁計
係英格蘭無人覺得佢掂佢先會掂

其實我覺得VAR幾公平
雖然今屆開始咗一陣已經勁多12碼
但其實係因為啲球員成日博球證睇唔到啲小動作
衣家比人捉返晒出黎

VIUTV好仆街, 計好晒數 第3場分組賽決定出線既全部唔播

最大問題係就算有VAR
都唔撚知球證幾時會睇，幾時覺得冇必要睇

如果唔係點叫屎波寧

我覺得英格蘭贏嘅我實會繼續被抽落去
不過英格蘭冇可能輸囉真係

好鐘意球證劃正方形個下 , 我要睇電視

上次唔知邊場話個通訊設備有問題
VAR控制室叫球證睇電視 , 點知聯絡唔到最後無睇

啲前鋒都會成日做呢個
一跌就劃
幾搞笑其實個動作

未葡萄牙比比手球個下

球員劃球證理閪佢

所以唔好話葡萄牙打得好 , 贏波真係佢好彩咋

我見C朗都有做過果個動作

成場葡萄牙係打得差
只係C朗把握力強
將全場少有嘅機會化做入波
其實佢都造咗2球比隊友
係對面龍門上晒身

唔係迪基亞甩手同碧基白痴
葡萄牙輸左九世啦

美斯都有
不過都係冇人理佢地
球星都冇面比

其實比比真係好似計時炸彈 好記得佢之前試過用波boot踩人背脊

但冇計
2年前已經知
葡萄牙大賽啲運氣
真係好到你唔信
2年前歐國盃勁到痴線
啲運氣

事實個個咁做完球證都去睇VAR的話, 咁個球證都好唔得閒

把尺其實衣家仲唔太清晰
巴西個場尼馬辣慶到對面燥晒底
捷西斯禁區比人掃跌
球證都冇睇Var又冇吹

運氣都係成功既一部份, 有人可以一個月六突水曹同姜維, 有D人抽咁耐都未抽到

其實上面控制室應該有睇緊 , 有問題自然會CALL主球證

仲會笑人課金

咁都要睇下個個人勤唔勤力者
如果唔勤力課金都冇用啦

其實如果走下線
應該會好D
德國佢第二名出機會大
會對住好多強隊

勤唔勤力乜野先? 抽原五係講運喎哥哥仔

我好似抽原5中維維水曹唔多中

做一做野 你地傾波傾左6頁

有神預測 , 當然推得快啦

一換POST, 以為自己入錯波經台...仲要第6頁

世界杯全民活動 體諒下
連我阿妹唔睇波而家都晚晚睇

你就好啦有呀妹

有呀妹係真係唔錯如果佢唔係港女的話

我都唔睇 但csl續約送左個pass比我 又放假先睇

越港女越mk先正呀

衰在仲有個仆街阿哥呢 , 絕種仆街個隻

點仆街法?

有幾仆街先
無圖無真相

瘋狂賭錢 搞黑社會 搞到屋企 樣樣齊 太多細微野唔講咁多啦

LM等睇仆街哥哥

仲係一齊住嗎?

真係架
我一D都唔信喎
佢係咪你哥哥?

假 , 無人要你信

NEAR巴唔似咁既人

我講緊我阿哥

一睇就知唔係講緊NEAR巴自己啦

哈哈, 呢家講隻驚變咗做

我夠知啦

比大家參考吓..

我諗住明天用5經一拖2(60 lvl 6 突) 先刷180場, 可以升兩隻去80 lvl...仲會有一推肥...
星期日再決定再點升或覺....

最後一隻肥都6突左
聽日7經升爆埋隻6突張飛覺醒埋佢就圓滿收工拎2粒鐵

oops計錯， 唔記得換返10-7 2200經計

都係會照買$10
買黎增加投入度

聽日五經搞唔到兩隻六突就放棄
覺三隻算鳩數
四經卷都唔撚買
繼續 strong hold 掃令

照樣繼續波膽
增加刺激性

有冇人打協~~~~~~~~~~~

終於升曬啲5星肥上50lv

巴西

我估2:1/ 2:0/ 3:0/ 3:1

巴西踢得好保守

巴西已經狂攻左路
但真係冇人頂波
放高波冇乜用
古天奴&馬些路啲射波又冇乜態
普通射波又難入拿華斯

其實巴西一定知對方守佢
問題係佢地點打返巴西個隻森巴足球出黎

5-4-1
真係太多人係禁區
好難扭入去再橫傳地波入去
最多禁區博遠射
但拿華斯好勁

好大機會第1球係靠角球

右邊安仔太廢, 突破唔到

仲森巴足球
細哨年代完左已經無左啦

所以換左人

有錢左
無左以前為左三餐踢波既人

仲未返到屋企 請問依家幾比幾？

0:0

巴西上力

換左人好好多

但皇馬個龍
拿華斯太勁
冇角度真係好難入佢

做愉係巴西龍門前打排球

又睇電視喇喂

var推翻

今次VAR真係做到野
尼馬條仆街影帝

第1次有人比VAR捉返轉頭
你話係未7

射埋佢未仲好
又唔係射唔到

鬥做戲
好撚戇鳩

mvp 拿華斯

最後5分鐘完全係哥斯達玩訓地

鬥瞓地瞓得耐

又係古天奴
絕殺

絕殺

激撚死屁馬 扮得咁撚爽呀拿

古天奴！

goal!!!!!

攻左咁耐終於入，好感動

比尼馬執多年靚雞先完

又玩花式尼馬
上次比人圍過都唔驚

象徵式買咗$10

今次巴西勝在有古天奴
佢個入契係絕殺左哥斯

收工留名
冇得拎副本箱

屁馬都OK 既
只係差少少運

臨尾仲拎返個尾彩

古天奴兩場都好大功勞
不過呢場換入法明奴幫助好大
得佢先頂到波

仆街唔記得拎

綿龍真係幾好用
我打fifa都好鍾意用佢
不過今場巴西好運啦，果下綿龍head入去，jesus想痴落黎控甩先變左set橫助攻比古仔後上篤鳩入

仲要咁岩耶蘇仔得住咗個
搞到條友隻腳唔夠長踢走個波
等古天奴後上射入

但古天奴會入去個下先好野
佢係勝左以度
威利安個位好大機會比哥斯達食左

Costa勁咁撚多
睇黎綿龍會比教練定位做後備殺手

威利安花巧得黎呃唔到人呢下死
下下出唔到波
動作又唔夠快
成日比人閘晒

btw 23點好睇
呢場決定阿根廷生死

急召巴打打呂布

尼日尼亞勝就搞笑

咁會亂到隊起
未到最後都未知結果

飛起

尼日尼亞1：0

我估和

未來燃

冰島贏1:2 / 2:2和/ 1:1和

+1

雅巴話2：2

拿
有機啦

炒粉

如果尼日利亞羸埋阿根廷就搞笑
次名出線

上場冰島望住對家粉
今次到自己炒粉

如果阿根庭勝冰島輸就搞笑

情感上支持冰島結果輸錢

我都係
當支持熱血
好可惜呀
下場就真係好睇啦

阿根庭咁樣都出到線就真係好運啦

但佢套戰術已經比人睇穿晒
尼日利亞可能都羸佢
除非變陣

我覺得阿根廷輸起鬥心同內鬥多

隊長頭dum dum
好難激起鬥心同士氣

唔知點解佢會咁

阿根廷在上一輪對冰島的賽事痛失兩分，其中隊中王牌美斯射失一球12碼更成為失分罪人，阿根廷和美斯的表現連日來成為眾矢之的。據英國傳媒引述阿根廷內部人士透露，美斯對上仗的失利感到相當失望和自責，連日來都甚少與隊友談話，球隊士氣頗為低落。
森柏奧利有見及此，特別批准球員的女友和家人到球隊基地探訪，而美斯的太太安東莉娜原本未有跟隨到俄國，不過得知美斯近日的心情欠佳後，就特意到俄羅斯為丈夫打氣，如果美斯因為太太而重新振作，安東莉娜隨時成為了阿根廷的晉級希望。

XHAKA 世界波

佢心理質素真係好差咁姐係

條友真係間唔中有呢啲

沙奇利絕殺!!!

快攻靚傳, OFFSIDE TRAP FAILED, 龍門出迎慢, 沙奇利冷靜射大細龍

塞爾維亞gg啦
下一場要贏巴西先出到線

睇XHAKA SHAQIRI好過SERBIA

咁又係
不過瑞士要換過件前鋒啦
廢過韓當

可能巴西出局

簡單講
即係唔準做跑狗

我又用足球規則啦

佢地自己玩仙體走黎走去就得
其他人企定定除曬所有裝俾佢地打啦不如
都係想威啫

對付跑狗有方法
用敏隊，有張遼或香香會不錯
見佢起對面時就用敏技快跑過去
然後用張遼4技或香香3技車落去就有機會成功
以招係專用黎偷襲人
特別對家勁過你時

足球上就叫快速突擊啦

以個先係最佳回應

企定定啦
唔係又俾仙體團出post屌架喇

睇下個空山 初夏幾有技術
佢地自己開著仙體沖埋你度
你走？
即係你廢
即係你破壞隻game平衡
即係準備被出post屌

佢係咪唔認得自己啲院友

能夠令玩家放棄隻驚只有一個組織
就係營運啦

再貼

三師兄好耐之前打過
都唔勁

我起先唔認得佢係三師兄
仲以為佢曲線緊
你地講完我先醒起佢係庫仔團
佢講野係咪唔洗用腦

佢好早之前已經齊全套6星星魂啦

下個post名一定要用

乜咁大個人原來仲會打機打到咁on9

佢地深潛到黑洞架喇

自己同自己團友玩全防降攻仙體就係fun of the game, 人地咁樣玩就冇fun

don't hide in your protective armour.
你同你團友唔好用仙體專降攻裝先講啦

有人立即深潛了

thx

即係自己都太側重防, 唔夠攻打唔入防隊
所以出口術

準備7經啦喂

三經時段....刷埋收工

gogogo

今日玩5經儲肥 聽日先7經

其實如果冇埋用元寶復活佢地仲有冇咁高分呢

我得1次機會 星期日7經我要凌晨4am起身玩
得80幾張掃卷結果隻肥升到78就要再掛機升埋佢

我收工啦， 大家努力

5經時間

1突趙雲瞬間掃到變6突
冇晒3星肥, 搞唔到多一隻
掛住10-7 先

聽日先掃 7經

幾時醒覺活動完

6 / 26 ( 二 ) 22 : 59

有冇巴打打協

開左

而家 0 肥
你地覺得我限期前整唔整到多一隻6突

齊未升既肥應該得

可醒6隻

冇...
應該收皮了

300萬點屌得落手

你大把課啦

你唔係有八千萬咩？

有無巴打得閒打協呀

有呀

我打

半粒鐘後招人打協

玩到得番 3千

嘩 咩黎架？

788星魂

係啊，4-6星紅藍5粒

小心比人狙擊呀

頂 我都唔記得咗軍團箱

日日ot好撚累，獎勵下自己啫

你課左

黎

乜巴打左未嫁?

巴打有冇用大法先

冇啦, 搞左2日都搞唔到, 廢事煩

我都係見過個大叔玩咋
但一定唔係呢度大叔黎

大家都是大叔
不用分那麼細

可能係呢個

WTF?你又知大叔幾大

我爭9lv
但得返39張掃卷

係呀， 要400萬經

睇黎德國今晚有點危

瑞典小勝0:1/1:2
睇下佢點出陣先

有fb
一睇就知係咪巴打

我覺得今屆強隊戲碼唔算太好睇
有時無咁勁既都唔錯
睇免費個幾場都好好睇

但係岩先個場冇播嘅
比利時vs突尼西亞幾好睇
來回高速球

咩線
岩岩係火車有玩

26 張普通五星開三隻原五

我為咗個完成呢活動食咗十幾廿原五...好肉痛

運帝

原5=肥料的高級肥料

我都一直食緊
為了活動

我今日合左超過三十隻五星，無一隻係原五

仲要食晒條礦隊...無眼睇
呢家6+2神將， 得返3隊

我估起麻3:0/4:0

我屌 岩岩真係係東鐵有玩

我仲係叫火車

新界人就係會叫火車

你頭先坐定企先?
等我確認吓

今日我先覺醒第二隻…… 又唔想食左突滿既原五凌統/龐統……所以已經無肥再突了

我會叫以前KCR嗰d線做火車....因為都地面行， 個樣又大致一樣

我食晒金原3，4...原5係未突的卡， 張張50lvl....

唉，我食晒啲肥，搞左成個禮拜
最後都追唔到第五隻覺
差一隻六突
嘥心機

我唯有skip…

冇認錯

今晚一take三星左修10-10啦
肥同掃卷齊晒聽日可以收工

你講著咩衫咪得

你地會唔會買4錢?

我就無買..我最尾開咗雙錢+雙經用咗百幾二百令刷爆兩隻肥同升返d覺醒將上60就停手...之前買落個4經都無用到， 留返下次活動

我講就無咁好玩

雙錢算啦 不過係驚唔夠包

SK Koo 全防仙體 同 攻擊仙體係有分別 44係為左搶人頭 你老味成班泰越轉哂防仙體入去殺得2，3隻有乜好玩 教壞埋其他人

我真係五體投地

殺得兩三隻同全防仙體未必有直接關係喎

99有德國睇

now e 好似又死咗
路維前中後都換咗人

再唔換會變成阿根廷b隊

路維原來唔係傻仔教練

50蚊咁多!
好重皮

我都覺要吹12碼
真係踢到腳

德國好似好易比人單刀咁

因為佢鍾意左右閘上前當翼打
條防線又上得前
知瑞典冇速度

NOW E死咗所以先放係99台播, 前兩日有晚都係咁

根據詛咒情況
nowe死=viu99播
viu99播=大熱球隊輸波
所以瑞典羸

可能真係俾你講中
即刻入一粒

射得靚
粒死

呢球真係好幼細
好靚好冷靜
比人迫緊個陣伸腳仲可以咁樣岩岩好挑入

瑞典係打敗意大利入世界盃的

唔好睇少瑞典

瑞典個戰術執行係幾強
條防線郁個陣都係一齊郁緊
個陣式好靚好齊
要攻入唔係太易

無左呂布返而勁左先好野
差點第二粒

有球禁區直射應該入咗
完場前個球又差啲烏龍? 好似係
冇咗伊巴打返整體
其實足球整體先最恐怖
德國之前都係羸整體合作

今屆強隊有些攻勢強
但佢地對家打得仲好
好多二線一線尾都打得唔錯

個啲二線一線尾
全部都係打返整體合作
好似摩洛哥咁
雖然輸晒
但佢整體合作啲攻勢好強

dllm kimmich同hector又係谷得好撚前失鳩哂位
一對中堅已經牙煙架啦本身

果然係濕巴 好識賭
btw 路維呢下中場換人變陣好勁
即刻改變形勢

冇錯
衣家係咁瘋狂入攝

但德國後防仲存在隱休

保定係撚咁鳩上
比中場造波啦仆街屌你老味

我諗中場個陣
路維剩係同佢地講點樣破大巴
同點樣進攻入攝
冇處理返後防問題

高美斯同萊斯個下
濕巴係未講晒粗口

又多1個 添姆雲拿

保定真係食撚屎啦屌

打少個
驚唔驚

太正中
呢啲反應波
正常龍都擋到

濕巴 又係時候講粗口

呢場波如果買德國/德國fans
應該講粗口講到補時都仲講緊

恭喜濕巴

全靠我cashout左條飛救番德國

濕b又袋錢
我條過關本身3倍幾
我都唔介意cashout救番德國 好彩真係贏番

應該講晒粗口好多球

濕b真係賭神

HELLO 冇人?

覺左第三隻
掛緊 7 經

407場 先上得番80呀

好彩覺醒完升級經驗冇多到 佛心營運

加油

我上返60算， 開返d裝飾隆， 又變做礦工:-)

好想搞多隻6突, 衝5隻覺醒
而家 1 突, 但係冇晒肥

你如果仲有二百令， 呢兩日仲會搞到...

有令但冇肥都唔得
已經用銀幣買晒D 3星卷

你地覺得食三娘定龐統好

龐統冇專 = 廢老

專我可以六突既
不過佢得招仙體
但呢招禁招來嫁嘛

why not both

用三娘隊長仲好, 做回血跑狗
仲有靚時裝

upload 返呢張火曹變水曹既歷史性時刻

變性 ....變屬性

終於覺夠六隻
食左五隻水曹
一隻三娘
三隻姜維
幾隻垃圾原五甘寧黑警祝融
仲有草左好耐既趙雲同劉備

恭喜

一個後生女青靚白淨 另一個都廢事講
咁都要諗

已經留左時裝 不過三娘仲差兩突

要掛七經
今晚先打

其實兩隻都冇咩機會玩

仲打唔打?

打呀打呀!

咁即係揀花瓶啦 咁更加唔駛諗

不過都一直都想突滿3娘黎霸礦, 加埋文GAY著埋時裝唔打得都睇得

覺完6隻先覺得個活動真係燃燒左好多野

加上堅持唔食D原3,4真係更加難攪

我已經食咗
6突許諸
6突三娘
6突黃忠
6突龐統
6突警察王異
6突甘寧
6突司馬
6突祝融

好sad 不過草落咁多其實都冇用
安慰自己

冇錯
佢地全部都係肥料比我食晒

許豬都食埋

因為雖然許諸唔差
但唔輪到佢出場
同埋我完全冇搞過佢把專

我有呂布, 關羽, 張飛, 辛妹, 關妹
黎緊升埋602
更加唔會有許諸出場機會

同埋六突左既原五我真係唔捨得食

起身就狂沖4經
最後幾分鐘先升到80

原5餐單

因為大叔有句野講得幾好
好似係大叔講

玩咁耐用黎用去都係個幾隻
即使係原5
其實你都係留係度擺
你始終都唔會用佢
咁當肥料都冇乜所謂

濕巴做咩無啦啦咁快

呢個活動真係好累人

金底?

Yes

你痴線嫁覺完咁快90
點做到

上星期開7經冇肥升惟有夾埋黎升

刷到個人癡癡呆呆
我驚唔夠時間手動左好耐
冇睇時間

其實我都想升銀平劉備
不過唔夠肥
唯有轉升策仔同王元
用卷突

btw竟然冇覺關羽

我清曬掃卷仲係76lv
冇辦法之下惟有手動
都只係岩岩好時間

但尋日攰得滯昏迷左睇唔到波

佢可唔可出下新英新時裝
出神化我覺得冇咩好玩

剩係得個攰字

不能同意更多！

不過琴晚個場真係好激
未到最後1秒鐘
都仲緊張緊

刷完好似冇晒野做
驚都唔想開
個武將欄得返60幾隻

真係要俾自己抖下

求link

有呀 衣家未有「辛」英囉
我想要練師張春華

仲有隻6突想搞, 而家努力緊
未到最後一刻都唔知成唔成功

我仲等緊張春華

不如估下下期出咩覺醒

而家一突63 lv
其他本體都要由4星升上去, 難度好高

呂布

布仔唔洗投啦

暫時除左姜維 呂布 其他都好似冇咩用
除非佢隊長技好尾機

curve到

我估有董卓
因為個個牛車都用董卓
詳見王元姬一事

指定5隻
董卓, 呂布, 姜維, 黃忠, 602
投票5隻
姜維, 龐統, 袁紹, 徐庶, 許諸
+上期5隻

好大可能上期5隻=指定5隻

想出時裝 關張唔該

我覺得如果本身隊長技頭2項冇加過攻
咁有90%多第3項都係唔會勁得去邊

出新英又出育成活動 都係攰

刷定下一轉

我估下個月活動係要你覺醒第二批武將
而且新技能仲勁過第一批
獎勵係神技卷 (仲吸引過玄鐵)

到時大家都會後悔食晒d 6突
喊住課比佢
營運成為最大贏家

司馬同許諸都食埋

啖啖肉先好食
btw 我最後都係剩係覺得5隻 拎得1粒玄鐵

我突然覺得自己連啲原三都唔食好孤寒

全防仙體咪有錯 係原罪 要落地獄

夠薑既就用原3原4 敏隊

唔該哂大白巴同阿姐

多謝賽巴carry

大白巴次次carry小弟仲射個波比我

人上左年紀訓唔到咁多者

英撚x Senegal win咋 3倍
唔敢買英撚-2

今日終於收得切工拎

買過關好分啲 我又唔敢一注買好大

所以呢到溫馨提示拎副本好重要

求企

冇錯 我就係為咁之嘛
見英撚應該贏掛
In英撚we 7s

睇黎-2真係開得出

應該3:0
賽巴起倫敦傀咪個個以架睇波

冇錯
佢地都係英撚踢先出黎睇

已經3:0 屌-2輕鬆開出

4:0

以為岩先個球又入
不如估下最後幾多比0?
我估7:0

5:0 is coming

又12

巴拿馬已經灰到唔想踼

射12碼射到戴帽 不是夢

下下角球都攬人 唔係打rugby大佬

佢12碼兩角都靚 信心抽上角

球

懷疑佢地以前踢波都係咁攬 d 球證唔吹
所以而家咁張揚

你輸比12碼

因為 var實會吹你

Good shot

巴拿馬 換番隊 荷蘭/意大利 入黎好d
而家入黎比人屠

攬埋曬一齊 好溫馨

不如換隊德國出黎啦

乜sir做咩 德國咪踢緊
我講緊 個2隊入唔到決賽周 所以話巴拿馬個位比佢地仲好

英格蘭打到咁
我忽然諗起送禮勤

呢兩隊入到我估都係分組收皮

香討，有人買英格蘭半場波膽5:0中左一百萬呀!!!!!

Dllm痴撚線賭徒

嘩 癡線佬

佢真係夠膽買咁多

6:0

辛妹件時裝真係好無用
洗做防冰暈有無用? 比人冰住都係痛痛地

冇2舊玄鐵即刻del game+退錢

咪6隻囉？
一定有啦點解咁講

佢怕同名覺多隻唔計

我即刻笑左啦

冇錯
真係好驚呢隻驚成日出錯

琴日德國果場唔cashout就贏錢
今日日本呢場要cashout又冇又嘔番出黎

Same
黑鬼龍派膠打空氣射走我條飛

夏侯突六係咪應該犧牲來覺醒武將 今個星期趁五經已經升咗四隻lv80準備做肥料
會犧牲lv80趙雲月英…只係夠覺醒三隻

夏侯我本身六突仲有三突專
另有七張金卡喺倉，練咗做六突
兩隻一次過食咗
冇後悔

除咗守鑛冇用
連日任都唔會用到佢

嗚呀哥倫比亞生性幫我回番本

而家原四已經冇收藏價值
因為掛關卡會出銀銅底
加幾千金已經可以覺醒變金底

但係粒野無得買

無拉拉完左，唔賣
一粒都無買到

慢慢嚟, 嗰堆覺醒神將都未滿技同lvl, 佢到下轉都會出返...

話時話刷咗兩個星期活動, 今日最輕鬆,
返工上車瞓咗覺 , 自我感覺良好

我都係喎

第2round個時會再出過架啦
不過依隻驚真係冇所謂"收藏價值"既野
呢一刻有價值 但可能過三兩個月就會平民化
所以覺得有用咪留囉

btw我都食左夏候同徐庶 倉各有7隻有5/6星
有需要先沖返上黎

我D貨食晒囉....下期再出要skip 或partial complete

下期出咩而家都未知
投票都冇

活動仲會有人追進度課金, 係我就會做迫D密D....

我搞緊喇 布仔出硬咁滯
整定2隻80肥都得喇
其他就慢慢黎啦
我覺醒埋布仔當自己爆左機架喇

我沖緊個醒覺6隻活動
醒完6隻再醒埋呂布就要食D原5六突啦

活動deadline去到26號22:59
今日1800有雙經 到時落多張雙經卷啦

金龍1萬鬆啲都夠上60內
咪玩下

2打2 仲要打到一半都走場
咁既隊友真係

我發覺昨天打武鬥同打協都無啦啦彈或斷線

呢幾日PVP真係好LAG
特別係星期六/日 因為有3經/ 3錢
好多人刷緊關 仲要協力迫埋同一段時間

做乜冇人支援做乜兄 攪到成日俾人圍毆咁

早兩日打共鬥係server斷線, 3 個人一齊彈出嚟...感激細世巴打幫我磨咗半個鐘先完到兩場呂布

唔好彩囉

笑咗出嚟

因為個個跌到落雲祥度

巴打好幽默

原四真係無乜野需要留低.... 原五我一陣會食埋龐統/凌統.... 覺三隻算....

same here.... 今次覺三隻(曹/張/關), 下轉覺埋布仔同攪埋張飛/關羽把專上六突就差不多爆機喇

布仔同關羽把嘢係咪唔搞都得...搞一把都好耐

呢幾日打協成日miss覺醒, 最過份一次係連袁紹都過唔 因此lag到隻袁紹識瞬間移動

布仔把專有戰神/暈, 我已經突滿左
關羽把專.... 睇情況先再算
佢一日唔出新將, 一日都無野再突

以乜兄既技術, 比人圍都唔怕

如果有個觀戰mode 睇吓都幾好....

技咩術呀LAG到癡線
避到都lag到避唔到

我都諗緊突劉備/ 關羽/ 肥褚邊把好

肥褚把嘢萬用D...利申:人都未突滿....

而家FB好似睇緊世界大戰咁

最值突點都係拔山專...玩終極攻擊力又得, 夾全防又得

今朝坐車睇下FB, 點之發現編野又有更新, 個留言多到呢

入啦好撚好睇
我又撩下火頭咁

佢地好似認得我
庫仔應該認得乜巴

我一直都覺得係呢隻驚講技術真係有啲多餘 係個咁既辣殺環境技術幾好都好難發揮到

點會唔認得你呀

我突左其中兩把

花生呢

見到ign又諗起skill is nice

1. 網速
2. bug
3. 技術/機體
重要性應該咁排

俾我會咁排

1. 網速
2. 數值
3. 技術
4. bug(暫時真係少左)

1. 網速
2.1 全防仙體
2.2 全攻仙體
2.3 全防減攻
2.4 武將數值
3. 技術
4. bug

加多啲野先

我呸

有冇人打協力

啲新手心諗做乜玩隻pve驚都有人嘈既

有 早啲打好

而家打

慢左步

LAG到癲

coming

唔知點解
好想佢地留IGN然後起4P見到佢地時就特登做跑狗

巴打打晒？

WIP

打完

我都打完呂了, 謝謝各位

雅巴，我彈左game

我開你入試下

ANYONE CARRY ME?

唔該，雅巴

世界大戰又來啦

金龍咁少人 不如估下乜水黎

其實佢地都係學我﹐增加FB既觀賞度及流濫量者﹐唔洗咁話人既

所以話
幾時都係大叔走在最前

點解巴拿馬對英格蘭同突尼西亞對比利時巴拿馬同突尼西亞比人炒
點解D強隊對住哥斯達黎加同瑞典打得咁辛苦

就係因為巴拿馬同突尼西亞熱血
哥斯達黎加同瑞典做跑狗了

咁似D明星仔傳吓緋聞咁....

你呢下抽得好高喎大叔

其實搵佢地黎比喻巴西同德國
我覺得係對唔住巴西同德國以兩隊強隊
所以請巴西同德國D球迷原諒

唔知點解呢排見到 d 留言未睇 user name就知係大叔講
你地會唔會

會
有啲思維係大叔獨有

見到佢咁講
我好有衝動想上返金龍
然後對佢時做跑狗

唔望user名一陣誤認大叔係乜巴/誤認乜巴係大叔點算

我怕到時會對付連登團或入黎嘈

咁嘅垃圾game對付到啲咩
佢係未可以令到我打pve彈game

我之前玩江湖online game個啲就殺到入重生點啦

可能可以bug入黎阻止你打劇情or令你彈game

我想問我唔記得邊個整個EXCEL方便大家打協
可唔可以整多個LIST係用黎比想做跑狗既人睇
當4P遇到要熱血打既玩家既時侯就提醒其他玩家轉做跑狗MODE

打唔到人棄驚就想嘈到人棄驚呀?

之前玩隻online game
我個團全驚排第1 , 我做團長
1x lv比人追殺追到 30lv , 差唔多無得靜靜地升lv

利申 已經好低調

總之啲online game
1. 有得開紅
2. 冇乜安全區
3. 多香港人
咁通常都會殺到痴線

無雙你有課一定金加再日日咁打武鬥
其實上金龍好似唔難

記得game名了, 參天律online

我對上玩個2隻online game
已經係AION永恆紀元>龍族

跟住game入面有個 game錢排名榜
排第1 又係咁比人屌我 bug錢

因為你係BUG外掛狗

講果位都傻既, 我最多唔打PVP 我又唔撚信我打小PART洗死 加上佢個server咁垃圾, 打都唔撫想打

我都好想沖番上金龍再同佢地打過
再爆金復活同佢地搶頭十排名

得閑唔好去睇波或同D仔女玩
自己一條友坐定定由2130-2300起度打機
仲要日日
真係坐到屎忽都痛

冇人咁戇居同佢地爆金打就真係以為自己好撚勁

其實轉返用敏隊
係咪王元G+香香+鮑三娘

有一位之前爆金上左頭10, 之後就公審人跑狗

可能佢地無咩家庭樂
比家庭哥搞囉

我有睇你地琴晚post
不過條友本身賭得大唔同計法呢
可能蝕嘅數本身都唔止

講真，我無打4P後，時間充裕左好多

大睹變李嘉城

中左又可以課788
免費打無雙

個位係咪pm做乜兄果個呀

做乜兄係咪乜SIR?
以度要用乜SIR做稱呼
因為佢係勁人
要用SIR黎代表佢既能力

咩料 乜兄幾好聽
個SIR字點寫呀

SIR字係咁寫
S
I
R
SIR

我件肥褚突五，專武拔山突三
只覺醒咗曹賊一個，之後唔知覺醒邊個好
依家夠肥料覺醒多三個，香香、劉關張、陳宮、關妹、孫策、周瑜都滿技+lv80，好難揀

主玩咩隊先?
不過關張一定係首選啦

其實香香+元G+三娘
D專可以加攻速就加攻速
時裝如果可以加速的話
會否做煩膠敏隊

論煩膠 布仔真係冇得輸
儲定覺醒料啦你

依家玩開玄德做主將，搭曹賊布仔
本來鍾意香香但依家敏隊簡直係活靶

想追活動獎? 如果唔係 咁難揀不妨等下轉睇下啱唔啱心水

因為無咩好做
不如搵D煩野搞下好過

我都想玩下元姬
幾時有個隊長技係女人+15%攻

無咩好做當然搵D野黎升啦
咁咪試下用女人囉

元gay得一個玩法 就係換時裝

我岩先都想post呢個字 圖都download埋
但比公司電腦block左upload

你做乜成日同我同步思維

我想睇下佢加攻速會否可以控到對方連技都冇得出就死左

大家歲數差唔多思維都相近啲

小雲係咩人
機械人

我諗起未有6突專/ 時裝前
呢度有巴打比人用肥董普攻推埋左一邊

唔知
想試下者
用三娘主將
三娘同元G時裝有反暈
香香時裝減攻
博佢發動時裝或三娘主將技都好

唔夠肥料攞玄鐵 要覺醒五隻武將除非大規模犧牲現在lv80武將
我依家可用嘅有大喬、張遼、徐庶、銀女警，夏侯惇、馬超、趙雲、月英，再加埋兩隻銅lv80勉強係可以夠攞兩舊玄鐵嘅

我都食左大喬張遼徐庶夏侯惇
合原四唔難 放心食左佢地吧啦

呢d食晒佢喇

覺多一隻無壞, 都有1千元寶回贈...我會覺張飛, 夾肥豬同布仔都幾好

覺多3隻就唔好啦, 一來攞唔到玄鐵, 二來覺完又唔用, 但肥又無埋...萬一有第二波就慘

有第2波咪再刷囉
不過我就認為唔會有第2波同樣活動
迫你限時內覺醒

我對照過十隻覺醒武將，陳宮數值係最廢
但佢啲招又好有用，到底應該覺醒佢定用佢做肥
我依家得一隻覺醒曹賊，就係犧牲周泰于禁換返來

冇活動都唔緊要 如果今轉衝唔到攞鐵真係不如省番留俾遲啲啱心水既武將好過

btw 樓上成班天與地上腦食人唔眨眼

張良子巴打能衝到覺6隻, 就食晒去啦....認同第二波先算

第二波活動就未必有，但應該會開放最受歡迎角色覺醒，例如布仔

陳宮係原三 數值當然係要最廢
不過陳宮砌最攻暴裝
全40技既話依然好可怕
我比過2ndrules隻陳宮2下殺左我隻神玄

陳宮分分鐘多人突過周瑜 個豬豬好似都拍左段陳宮三星修10-7 不過我唔知呢關本身難唔難三星啦

再刷囉 有多舊鐵俾你都唔要?

大把巴打食晒
我都食咗好多原3, 4舊將(佢地有3突專的舊將嚟)

易到嘔
依家個個都刷10-7架啦

陳宮好用過周DO掛
比我上手周DO真係得個2技
但陳宮做跑狗真係一流

咁事實真係陳宮好用過周dodo
避完招2技就nothing 幾時肯改
根本好多人唔改技既話 點都係廢

陳宮出技慢, 但呢家畀個新隊長技佢加20%速, 應該更好用
用埋神馳減cd....嘩....ANYWAY, 我食咗佢

我件神劉專武係廢嗰把，刷咗猛擊，依家突二
再來兩舊鐵就突四，然後仲要慢慢洗金

做左活動拎左2舊鐵先
慢慢上啦急唔到咁多

以架神將只係比原5醒覺勁少少
所以唔玩神將玩個幾隻應該可以一戰既

我今輪拎得1舊廢鐵
唔夠搞第6隻

冇辦法唯有咁
希望今晚趁四經升埋件蔡文姬上lv80，可以犧牲少一件原四

廢專猛擊或破甲都算ok啦...
我都洗剩一個數值, 其他全金, 都唔會好花時間

見到人地有拔山好羨慕 冇計鬼叫我係窮撚小課

原本上左金屬要再洗高唔難

我真心想問你一個問題
你D原4係咪常用先

徐庶張遼都會用，尤其張遼專武突六
其他原四一般用來採礦

sor 我仲刷緊困咋

我常用既原4得602
每日都用黎做隊長打牛車
所以唔食得

我刷普通咋

見到人地有拔山好羨慕 x 2
6突廢專...好以前後要課3個788+ 2個398 ...先搞到爆隻玄德...
呢家覺醒原5都有咁上下能力...屌

602我都會留 平時我係用銀女警做隊長打牛車
依家已有金女警，但我唔鍾意佢白衫，銀女警黑衫索好多

神劉啲技始終都係勁啲嘅，得二技係廢，仲有普攻爽過曹賊好多

二技滯空有佢一個玩法...打11, 殺完一隻, 可以出2技屈埋第二隻

覺醒活動係咪完咗活動佢自動派，定要入活動個頁自己拎
我活動個頁係全白，正常？

等官方派

以D時侯就係斷捨離
食左D原4去啦

正常, 29號派

力隊一出即刻震暈你，CC 嘅話旋轉落地一定冰到你

單P我好似冇出過2技
除非對手真係太弱啦
不過弱成咁既話 普攻都夠啦

10-7好易過……一次即掂……

乜SIR同黑巴都 nice skill

其實打關可洗激勵

NICE SKILL係旋巴

我食埋喇 用鄧艾做隊長一樣打咁多銀返來

好期待鄧艾覺醒後有咩新隊長技

琴晚有場對你 我斷咗線，打十場斷5場，痴媽筋。。。

旋巴仲要在行緊的火車玩, 點止nice skill

個場我都斷左喎

乜有鄧艾呢隻腳色咩

唔該UPDATE落個SHEET度呀

乜SIR注解
6月29日生日

一講曹操曹操就到

濕巴唔會咁對我既

新post 名

2突中

下個新post要改
砌到你棄驚

你咁講一講我以為我講錯角色名

除了圖鑑, 好似無見過....主線無, 金礦無, 副本無, 過關無, pvp 無

我在金龍場見過一次有人用鄧艾

雲長之前有用

你地力隊pvp 1v1 打法係點
而家d 你家庭死吧 屈晒全防劉

我用全防隊打唔死
一出隻全攻飛又比佢秒殺

佢對我既話 應該會喊住打
依家對個VN Nam乜乜都好少輸
何況係佢

火玄屌打佢木劉

頂

布仔未有神化
冇大力火屬真係難搞啲

我雙水好難打木
不過雙劉唔算多

綠區
我辛妹全防24000攻打佢木劉唔太痛
隻布仔22000都係唔痛,全攻仲要有機會比佢偷到雞

你張飛又硬又大力當然冇問題

你張飛咩數值?
諗緊將套6星星魂比張飛用

手動最速挑戰
求破

佢見到你都走場啦，點會對到

call人打協

我最快好似打到22-3秒

i am there, where are you bro

庫仔又教你殺人

我有送開頭架
係咁啱全部撞到庫仔團/ 地神咁解

屌你 冇晒課長隻驚執架啦

唔該哂

Call me打
唔洗自己爆晒呀嘛

都係10金, 20金姐

我都係綠區, 同金龍差唔多
分別在於冇咁多人有神專同時裝

我決定同班pk 鬥跑 一齊唔好5 連

用全攻好蝕
佢地全防都有20000攻左右 又有盾

其實現階段係
如果仲要加埋網絡問題
大家玩駁拳
全攻仲唔著數

全防狗 垃撚圾

129求巴打

都係咁難
不過頭先打你都易打左
雖然最後都係靠你讓

求carry

大叔你開嘅房開唔到場咁

斷埋

個ser廢到打唔到
我諗23點後完咗pvp場打好啲

4P打5鋪斷2鋪
lag到on99咁
DLLM執柒左佢啦垃圾

屌佢老母

其實輸真係冇所謂
但lag成咁真係玩得好炆
執左佢啦不如真係
少左人都仲要lag成咁

沙地果場痴鳩線
買左半場大
沙地先炒一球12碼，臨完半場又黎多球好彩入到
本身都以為條飛已經冇

係咪試緊個底線

我預料到下半場比數
2:4/2:5/1:4/1:5

追完POST, 見你地晏晝講得咁HIGH搞到好想係金龍玩
不過好難5連咁, 分分鐘一日少成100金

但重點係啱啱跌落紅區

入唔入到咁多
兩邊好屎...踢到學界咁
混戰多

贏番餐炸雞錢咋

我係金龍個陣 真係自動收皮 , 一係比人秒 一係打唔入人
唔撚係人玩 , 落番去算

如果有上半場表現應該OK
但目測冇

你都收皮, 咁我慳番藍區都廢事上
不斷來回綠紅算

差唔多全部雙神將 有晒時裝 專武 齊星魂
你望一望自己d 裝再決定

邊有咁誇張

咁都睇得錯

快D 比人開房 pvp啦

個server 廢過卡雲尼

咁你又太睇低卡雲尼
佢有學界水平嫁

個SERVER連學校用個D都不如

個開放時間grp 晒一大堆人一齊打 overload晒
尤其夜晚撞1v1 4p, 結果pvp pve 都斷線

又唔係第一日 廢就廢啦

見佢兩個攬住真係好撚不安

屌回錯post

我都係試下em 唔embed 到條片入嚟，結果唔得，或者我用錯方法

其實係未機種定setting問題
我試過行去右下角
個3隻野唔追我隻隊長

未試過唔追隊長，有時打散咗，有隻隊員就死，之後轉隊員打，一轉完隻怪追番去隊長到

你咩機種?
FB見人出過呢條右下角片
我即刻試咗下都唔得
唔追我

iphone 6s

我得單控場，雙降防，我認為現階段力隊硬砌應該係240星唔到。。。

神劉唔洗講啦，自帶降攻降防技，有埋破甲/碎骨專根本就輕鬆過

以而家覺醒將嚟計，陳宮會係最好嘅過關斬將嘅隊員 (都係自帶降攻降防技，有破甲專）

之前有巴打講過24k攻+25%先啱啱打得入，所以我認為雙降防係240星嘅基本 (當然愈多控場愈好）

yes 力隊暫時唔得
因為谷全攻冇控冇控好危險
死硬

伊朗加油

我朗殺伊朗

伊朗要好似對摩洛哥咁

如果伊朗和波
西班牙只輸一球都出線？

好野
C朗唔入

好彩呢兩場冇買
伏到呢 葡萄牙反而差啲要登機

我睇緊刑事偵緝檔案，見到廖啟智同羅冠蘭攬埋一舊啫

我扑中咗呢場和波

頭先終於覺醒咗張飛同香香
同由於掛住睇波，覺醒張飛時唔記得加1000元寶，依家得返lv1

西班牙堅廢
不過對俄國唔知有冇so

俄佬打波恰廢隊就得，對強隊會打回原型
所以西班牙應該食硬

西班牙成隊波好似要對方入左波先會開動去入波咁
又或者佢成組對手都打得好
睇返摩洛哥同伊朗真係打得唔差
比你雙牙出到都因為個別球員技術較好

呢2場真係驚險萬分
葡萄牙走唔遠啦應該
本來首名出線走下線都有機會
衣家走上線真係冇機會
唔齊腳真係唔多掂

c朗朋友隊差d送埋佢番老家

佢射失12碼
如果伊朗最後個球又入應該係佢送自己同成隊回家喎

刑偵正
特登開個mytv黎睇
以前未睇過

咁咪要插好多紅石？
得隻玄德過24000攻

昨天唔記得打軍團搞到拿唔到3把5星專添

想問下大家龍舟個活動換成點?
我換完技卷同5星星魂 依家得返300龍舟
睇一睇宮網先發現原來28號就完

換多粒5星星魂係唔係冇可能

咁不了

其實最主要邊幾樣野最好

係 已經準備好

而家打仲有 41 分一場
加埋聽日5場 夠唔夠？

啱啱打完...我都可以剛夠數

你過左3000分喇喎

我問大叔啫